英皇道一夜插滿中共旗

不過 佢只係搵2條索帶
一把較剪就完成

北角站出面

前線請留低你嘅DNA!!!

好有手尾咁收起同整理算唔算侮辱國旗？

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

拎去101用

唔好浪費，10.1變萬國旗

草船借箭

送俾大家燒

咁多枝竹係現場

寫住中國被搶七十年
點燒點踩都得

炮台山站出面都有

叻仔

提供曬裝備

草船借箭

Burn burn burn
Btw小隊遊擊行動呀

免費有旗燒，好野

護身符
為所欲為披肩

10 月1日有旗玩

返工搭車經過

草船借箭
10.1 拎去用

十一幫 D 紅資公司貼中國國旗貼紙

留返1號先玩

英皇道太古同鰂魚涌路段真係好大風
吹斷哂咁。。。。。

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母